stan smith 仲興唔興？

近一年好多人著😂
上樓上鋪 sxeonx kill 買 (高登仔教）
見到都幾貴

買完返黎唔識襯 襯nike 襪 jordan 褲得唔得？？？😏😏😏😏😏😏😏

公廁鞋

ching 教我著

黑白nike logo襪好似係百搭

屌理得佢興唔興 鍾意咪著囉

唔興點著呀😂😂😂

我又唔係幾信你依家件件都係呢期最興喎

500幾600有交易

至少唔著 哈蛙池 nb 先啦😂😂
普通黑牛 穿0 牛 果d 已經好好啦ching
唔洗成身潮 但唔好out 先啦😅😅😅😅

驚咩
你自己覺得好睇咪著，
洗理前一期興咩
完全無視潮流先至係性格

識襯一定襯champion喎 ching 😂

champion nike crew